朋友/同學/同事之間有曖昧嘅特徵

最近見到兩個frd好似有啲嘢, 唔知係咪我get錯呢

個男仔已經有個幾年嘅女朋友
而個女仔本身幾玩得, 但唔係隨便嘅女仔

利申 毒L冇女

一齊入廁所

男點入女廁？

樓主對個女仔有好感？

明唔明顯

唔明顯你唔會開post啦